建議禁emoji

成件事好撚小學雞

Agger

高登icon限定

😟同意🤗

我都覺🌚🌚🙄

👻

👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

Agger
有高質icon唔用
走去用emoji係想點

出line公仔就差唔多

🤔點解

🙄🙄🙄

😒😒😒

咪臭係💩

禁你老母😛

😟😟😟😟😟

要用emoji 就上5p啦

😶😶😶

😟😟😟

😣

😴😴😴😴🌞🌟⏺📢🃏

😿

係囉🙄🙄🙄

路過🐈

😂😂😂

成撚個5p咁

💁🏻💁🏻

😈老是常出現

用Emoji就咪上高登啦

我都唔支持emoji, 直至我見到

👮🏻👮🏻‍♀️

🎈

🚶🏻 🐓

點解要用垃圾emoji

咪臭係

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

上面成班小學雞on9當有趣

有咩咁垃圾🤔

Genius

見一個block一個

🙈🙈🙈

原來 可以用emoji🤣🤣

Emoji 自己whatsapp 用飽去啦

加filter啦一係，鐘意咪照用，唔鐘意咪filter咗佢